[MSN] 有冇人試過睇AV係MSN聽歌個欄到show 出黎

個時初中仲用緊foxy dl片
Msn又會好威威咁show住用千千聽咩歌
有次打完丁開返MSN 見到個欄show 住岩岩個套片名 嚇得仆街
以後唔再顯示自己聽緊咩歌

唔知有無fd見到
好不安

我中學同學都係咁
之後自此比人叫做自慰佬

好彩幾時多數都係小學同學fd
好撚慘

個時

好懷念仲有msn外掛可以無限狂震人到hang機

同巴打同年代

試過有朋友msn顯示左av, 我跟手cap埋圖威脅佢話會sd比佢女神睇